{
  "Swiss business software for accounting, invoicing, and project management": "用于会计、发票和项目管理的瑞士商业软件",
  "Create Manual Entry": "创建手动条目",
  "Create Company": "创建公司",
  "Create Person": "创建人员",
  "Update Person": "更新人员",
  "Update Company": "更新公司",
  "Find Account": "查找帐户",
  "Find Company": "查找公司",
  "Find Person": "查找人员",
  "Find Product": "查找产品",
  "Find Country": "查找国家",
  "Search Invoice": "搜索发票",
  "Search Order": "搜索顺序",
  "Search Quote": "搜索报价",
  "Create File": "创建文件",
  "Create Sales Invoice": "创建销售发票",
  "Export Invoice to PDF": "导出发票到 PDF",
  "Send Sales Invoice": "发送销售发票",
  "Create Product": "创建产品",
  "Update Product": "更新产品",
  "Create Sales Order": "创建销售订单",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create Sales Quote": "创建销售报价",
  "Create Time Tracking": "创建时间跟踪",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a manual accounting entry (single, compound, or group)": "创建手动会计条目 (单个、复合或组)",
  "Create a new company contact": "创建新公司联系人",
  "Create a new person contact": "创建一个新的联系人",
  "Update an existing person contact": "更新已存在的联系人",
  "Update an existing company contact": "更新现有公司联系人",
  "Search for accounts using various criteria": "使用不同的标准搜索帐户",
  "Search for company contacts using various criteria": "使用各种标准搜索公司联系人",
  "Search for person contacts using various criteria": "使用各种标准搜索联系人",
  "Search for products by name or code": "按名称或代码搜索产品",
  "Search for countries using various criteria": "搜索使用不同标准的国家",
  "Search for invoices using various criteria": "使用不同的标准搜索发票",
  "Search for orders using various criteria": "使用各种标准搜索订单",
  "Search for quotes using various criteria": "使用不同的标准搜索引用",
  "Upload a new file to Bexio": "上传一个新文件到 Bexio",
  "Create a new product-based sales invoice": "创建基于产品的新销售发票",
  "Export an existing sales invoice as a PDF document": "导出现有的销售发票为 PDF 文档",
  "Send a sales invoice to an email address": "发送销售发票到电子邮件地址",
  "Create a new product or service": "创建新产品或服务",
  "Update an existing product or service": "更新现有的产品或服务",
  "Create a new product-based sales order": "创建基于产品的新销售订单",
  "Create a new project": "创建一个新项目",
  "Create a new product-based sales quote": "创建基于产品的新销售报价",
  "Create a new timesheet entry": "创建一个新的时间网条目",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Entry Type": "条目类型",
  "Booking Date": "预订日期",
  "Reference Number": "参考编号",
  "Entry Details": "条目详细信息",
  "Company Name": "公司名",
  "Company Addition": "公司添加",
  "Contact Number": "联系号码",
  "Salutation": "赞美的",
  "Title": "标题",
  "Street Name": "街道名称",
  "House Number": "房号",
  "Address Addition": "地址添加",
  "Postcode": "邮编",
  "City": "城市",
  "Country": "国家",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Secondary Email": "次要电子邮件",
  "Phone": "电话",
  "Secondary Phone": "次要电话",
  "Mobile Phone": "手机号码",
  "Fax": "传真",
  "Website": "网址",
  "Skype Name": "Skype 名称",
  "Remarks": "评议",
  "Language": "语言",
  "Contact Groups": "联系人组",
  "Contact Sectors": "联系扇区",
  "User": "用户",
  "Owner": "所有者",
  "Last Name": "名字",
  "First Name": "名字",
  "Salutation Form": "评级表单",
  "Birthday": "生日",
  "Person": "人员",
  "Website URL": "网站 URL",
  "Company": "公司",
  "Search Criteria": "搜索条件",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Order By": "排序方式",
  "Show Archived": "显示已存档",
  "Order Direction": "订单方向",
  "File": "文件",
  "Document Number": "文档编号",
  "Contact": "聯繫人",
  "Contact Sub": "联系子项",
  "Project": "项目",
  "Bank Account": "银行账户",
  "Currency": "货币",
  "Payment Type": "付款类型",
  "Header": "标题",
  "Footer": "页脚",
  "Tax Type": "税类型",
  "Tax is Net": "税是净值",
  "Show Position Taxes": "显示位置税",
  "Valid From": "有效期自",
  "Valid To": "有效期至",
  "Manual Contact Address": "手动联系地址",
  "Reference": "参考",
  "API Reference": "API 参考",
  "Document Template": "文档模板",
  "Invoice Positions": "发票位置",
  "Invoice": "发票",
  "Letterhead": "Letterhead",
  "Recipient Email": "收件人电子邮件",
  "Subject": "议 题",
  "Message": "留言",
  "Mark as Open": "标记为打开",
  "Attach PDF": "附加PDF",
  "Product Type": "产品类型",
  "Internal Code": "内部代码",
  "Internal Name": "内部名称",
  "Internal Description": "内部描述",
  "Supplier Code": "供应商代码",
  "Supplier Name": "供应商名称",
  "Supplier Description": "供应商描述",
  "Purchase Price": "购买价格",
  "Sale Price": "销售价格",
  "Purchase Total": "购买总计",
  "Sale Total": "销售总额",
  "Income Tax": "所得税",
  "Expense Tax": "支出税",
  "Unit": "1 D-1, 1 P-5, 1 P-4, 1 P-3,",
  "Is Stock Item": "是库存项",
  "Stock Location": "库存位置",
  "Stock Area": "股票区域",
  "Stock Number": "库存号",
  "Minimum Stock": "最小库存",
  "Width": "Width",
  "Height": "高度",
  "Weight": "权重",
  "Volume": "音量",
  "Delivery Price": "交货价格",
  "Article Group": "文章组",
  "Account": "账户",
  "Expense Account": "支出账户",
  "Product": "产品",
  "Delivery Address Type": "送货地址类型",
  "Manual Delivery Address": "手动送货地址",
  "Order Positions": "订单位置",
  "Project Name": "项目名称",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Comment": "评论",
  "Project Status": "项目状态",
  "Project Type": "项目类型",
  "Invoice Type": "发票类型",
  "Invoice Type Amount": "发票类型金额",
  "Budget Type": "预算类型",
  "Budget Type Amount": "预算类型金额",
  "Valid Until": "有效期至",
  "Viewed By Client At": "由客户端在",
  "Terms of Payment Template ID": "付款条款模板 ID",
  "Quote Positions": "报价位置",
  "Status": "状态",
  "Client Service": "客户端服务",
  "Description": "描述",
  "Allowable Bill": "可允许的帐单",
  "Charge": "费用",
  "Sub Contact": "子联系人",
  "Package ID": "软件包ID",
  "Milestone ID": "里程碑 ID",
  "Estimated Time": "估计时间",
  "Tracking Type": "跟踪类型",
  "Tracking Details": "跟踪详情",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Choose the type of manual entry": "选择手动输入的类型",
  "Date of the booking (YYYY-MM-DD)": "预订日期 (YYYY-MM-DD)",
  "Reference number for the booking": "预订的参考编号",
  "Configure the entry details based on selected type": "配置基于选定类型的条目详细信息",
  "The name of the company": "公司名称",
  "Additional company name (e.g., \"Ltd.\", \"Inc.\")": "其他公司名称(如“Ltd.”、“Inc.\")",
  "Contact number (leave empty to auto-assign)": "联系人号码(留空为自动分配)",
  "Salutation for the company": "公司的赞誉：",
  "Title for the company": "公司标题",
  "Street name": "街道名称",
  "House number": "房号",
  "Additional address information (e.g., \"Building C\")": "附加地址信息(如“Building C”)",
  "Postal code": "邮政编码",
  "Primary email address": "主电子邮件地址",
  "Secondary email address": "次要电子邮件地址",
  "Fixed phone number": "固定电话号码",
  "Secondary fixed phone number": "二级固定电话号码",
  "Mobile phone number": "手机号码",
  "Fax number": "传真号码",
  "Company website URL": "公司网站 URL",
  "Skype username": "Skype username",
  "Additional notes about the company": "关于公司的更多备注",
  "Preferred language": "首选语言",
  "Select contact groups": "选择联系人组",
  "Select contact sectors": "选择联系扇区",
  "User assigned to this contact": "指定给此联系人的用户",
  "Owner of this contact": "此联系人的所有者",
  "The last name of the person": "姓名：",
  "The first name of the person": "姓名：",
  "Salutation for the person": "对该人的赞誉：",
  "Salutation form (optional)": "积分表单(可选)",
  "Title for the person (e.g., Dr., Prof.)": "此人的头衔(如医生，教授)",
  "Birthday date (YYYY-MM-DD)": "生日日期(YYYY-MM-DD)",
  "Personal website URL": "个人网站 URL",
  "Additional notes about the person": "关于此人的额外备注",
  "Select the person to update": "选择要更新的人",
  "Contact number (leave empty to keep current or auto-assign)": "联系号码(留空以保持当前或自动分配)",
  "Additional address information": "额外地址信息",
  "Select the company to update": "选择要更新的公司",
  "Search criteria for finding accounts": "查找账户的搜索条件",
  "Maximum number of results to return (max 2000)": "返回结果的最大数量(最大2000年)",
  "Number of results to skip": "要跳过的结果数",
  "Search criteria for finding companies": "查找公司的标准",
  "Field to order results by": "排序结果的字段",
  "Show archived contacts only": "仅显示存档联系人",
  "Search criteria for finding persons": "查找人的搜索条件",
  "Field to sort the results by": "要排序结果的字段",
  "Sort order": "排序顺序",
  "Include archived contacts in the search results": "在搜索结果中包含已存档的联系人",
  "Search criteria for finding products": "查找产品的搜索条件",
  "Search criteria for finding countries": "查找国家的搜索条件",
  "Search criteria for finding invoices": "查找发票的搜索条件",
  "Search criteria for finding orders": "查找订单的条件",
  "Search criteria for finding quotes": "查找引用的搜索条件",
  "The file to upload": "要上传的文件",
  "Invoice number (required if automatic numbering is disabled)": "发票编号(如果禁用自动编号则需要)",
  "Invoice title": "发票标题",
  "The contact for this invoice": "此发票的联系人",
  "Contact sub-address (optional)": "联系人子地址(可选)",
  "User assigned to this invoice": "指定给此发票的用户",
  "Project associated with this invoice": "与此发票相关的项目",
  "Language for the invoice": "发票的语言",
  "Bank account for payment": "银行付款账户",
  "Payment type for this invoice": "此发票的付款类型",
  "Header text for the invoice": "发票的标题文本",
  "Footer text for the invoice": "发票页脚文本",
  "How taxes are handled": "如何处理税",
  "If taxes are included, set to true to add taxes to total, false to include in total": "如果含税，则设置为Trux，添加税，假定包含在总金额中",
  "Show taxes for each position": "显示每个位置的税",
  "Invoice valid from date (YYYY-MM-DD)": "发票从日期起有效(YYYY-MM-DD)",
  "Invoice valid to date (YYYY-MM-DD)": "发票有效日期 (YYYY-MM-DD)",
  "Override contact address (leave empty to use contact address)": "覆盖联系人地址 (留空使用联系人地址)",
  "Reference number": "参考编号",
  "Reference for API use (can only be edited via API)": "API 使用 (只能通过 API 编辑)",
  "Document template for the invoice": "发票的文件模板",
  "Configure invoice line items": "配置发票行项目",
  "Select the invoice to export": "选择要导出的发票",
  "Whether to include letterhead in the PDF": "是否在 PDF 中包含信头",
  "Select the invoice to send": "选择要发送的发票",
  "Email address to send the invoice to": "发送发票的电子邮件地址",
  "Email subject line": "邮件主题行",
  "Email message body. Must include \"[Network Link]\" placeholder": "电子邮件消息正文。必须包含 \"[网络链接]\" 占位符",
  "Mark the invoice as open": "将发票标记为打开",
  "Attach PDF directly to the email": "直接将 PDF 附加到电子邮件",
  "User associated with this product": "与此产品关联的用户",
  "Type of product": "产品类型",
  "Internal product code": "内部产品代码",
  "Internal product name": "内部商品名称",
  "Internal product description": "内部产品描述",
  "Contact associated with this product": "与此产品关联的联系人",
  "Supplier product code": "供应商产品代码",
  "Supplier product name": "供应商商品名称",
  "Supplier product description": "供应商产品描述",
  "Purchase price": "购买价格",
  "Sale price": "销售价格",
  "Total purchase amount": "总购买金额",
  "Total sale amount": "总销售金额",
  "Tax for income/sales": "收入/销售税",
  "Tax for expenses/purchases": "支出/采购税",
  "Unit of measurement": "计量单位",
  "Whether this is a stock item (requires stock_edit scope)": "是否是库存项 (需要 stock_edit 范围)",
  "Stock location": "库存位置",
  "Stock area/place": "股票区域/地点",
  "Current stock quantity": "当前库存数量",
  "Minimum stock quantity": "最小库存数量",
  "Product width": "产品宽度",
  "Product height": "产品高度",
  "Product weight": "商品权重",
  "Product volume": "产品音量",
  "Additional remarks": "补充意见",
  "Delivery price": "交货价格",
  "Product group/category": "产品组/类别",
  "Account for this product": "此产品的帐户",
  "Expense account for this product": "此产品的支出账户",
  "Select the product to update": "选择要更新的产品",
  "Current stock quantity (can only be set if no bookings exist)": "当前库存数量 (只有在没有预订时才能设置)",
  "Order number (required if automatic numbering is disabled)": "订单号 (如果禁用自动编号时需要)",
  "Order title": "订单标题",
  "The contact for this order": "此订单的联系人",
  "User responsible for this order": "负责此订单的用户",
  "Project associated with this order": "与此订单相关的项目",
  "Language for the order": "订单所用的语言",
  "Currency for this order": "此订单的货币",
  "Payment type for this order": "此订单的付款类型",
  "Header text for the order": "订单头文本",
  "Footer text for the order": "订单页脚文本",
  "Order valid from date (YYYY-MM-DD)": "订单从日期起有效(YYYY-MM-DD)",
  "Type of delivery address": "送货地址类型",
  "Custom delivery address (only used if delivery address type is set to custom)": "自定义送货地址 (只有在送货地址类型设置为自定义时才使用)",
  "Document template for the order": "订单文档模板",
  "Configure order line items": "配置订单行项",
  "Project number (required if automatic numbering is disabled)": "项目编号(如果禁用自动编号则需要)",
  "Name of the project": "项目名称",
  "Project start date": "项目开始日期",
  "Project end date": "项目结束日期",
  "Project comment/description": "项目评论/描述",
  "Status of the project": "项目现状",
  "Type of project": "项目类型",
  "Contact associated with this project": "与此项目关联的联系人",
  "Type of invoicing for this project": "此工程的发票类型",
  "Amount for invoice type (only for hourly rate project or fix price)": "发票类型的金额(只适用于每小时费率项目或固定价格)",
  "Type of budget for this project": "此项目的预算类型",
  "Amount for budget type (only for total budget costs or total budget hours)": "预算类型的金额(仅用于总预算费用或总预算小时数)",
  "User responsible for this project": "负责此项目的用户",
  "Quote number (required if automatic numbering is disabled)": "报价号 (如果禁用自动编号则需要)",
  "Quote title": "引用标题",
  "The contact for this quote": "此报价的联系人",
  "User responsible for this quote": "负责此报价的用户",
  "Project associated with this quote": "与此报价相关联的项目",
  "Language for the quote": "报价的语言",
  "Currency for this quote": "此报价的货币",
  "Payment type for this quote": "此报价的付款类型",
  "Header text for the quote": "报价的标题文本",
  "Footer text for the quote": "报价页脚文本",
  "Quote valid from date (YYYY-MM-DD)": "报价自日期有效(YYYY-MM-DD)",
  "Quote valid until date (YYYY-MM-DD)": "报价有效期至 (YYYY-MM-DD)",
  "Date when the quote was viewed by the client": "客户端查看报价的日期",
  "Terms of payment template ID": "付款条款模板 ID",
  "Document template for the quote": "报价文档模板",
  "Configure quote line items": "配置报价行项目",
  "User for this timesheet entry": "此时间段条目的用户",
  "Timesheet status": "Timesheet status",
  "Business activity/client service": "业务活动/客户服务",
  "Description of the work performed": "所做工作描述",
  "Whether this time is billable": "这次是否可以计费",
  "Charge amount": "充电金额",
  "Contact associated with this timesheet": "与此时间网相关联的联系人",
  "Sub contact (optional)": "子联系人 (可选)",
  "Project associated with this timesheet": "与此时间网相关的项目",
  "Project package ID": "项目包 ID",
  "Project milestone ID": "项目里程碑 ID",
  "Estimated time (format: HH:MM)": "预计时间(格式：HH:MM)",
  "Type of time tracking": "时间跟踪类型",
  "Time tracking details": "时间跟踪详情",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Single Entry - Simple one-line booking": "单行预订",
  "Compound Entry - Total distributed across multiple accounts": "复合条目-在多个账户中分布总数",
  "Group Entry - Multiple separate bookings with same reference": "群组条目-多个单独的预订具有相同的引用",
  "ID": "ID",
  "Updated At": "更新于",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Country Name": "国家名称",
  "Country Code": "国家代码",
  "Total": "总计",
  "Total Net": "总净值",
  "Total Gross": "总计",
  "Including taxes": "包括税",
  "Excluding taxes": "不包括税",
  "Exempt from taxes": "免税",
  "With Letterhead": "带字母头",
  "Without Letterhead": "没有信头",
  "Physical Product": "物理产品",
  "Service": "服务",
  "Use Invoice Address": "使用发票地址",
  "Use Custom Address": "使用自定义地址",
  "Hourly rate for client services": "客户服务的小时率",
  "Hourly rate for employee": "员工每小时率",
  "Hourly rate for project": "项目的每小时率",
  "Fix price for project": "修复项目价格",
  "Total budget costs": "预算费用总额",
  "Total budget hours": "总预算时长",
  "Budget for each client services": "每个客户服务的预算",
  "Budget for each employee": "每个雇员的预算",
  "Duration": "期限",
  "Range": "Range",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New/Updated Company": "新建/更新公司",
  "New/Updated Person": "新增/更新的人员",
  "New Product": "新产品",
  "New Project": "新建项目",
  "New Sales-Invoice": "新的销售发票",
  "New Order": "新订单",
  "New Quotes": "新询价",
  "Triggers when a company is added or updated": "当公司被添加或更新时触发",
  "Triggers when a person is added or updated": "当一个人被添加或更新时触发",
  "Triggers when a new product is created": "创建新产品时触发",
  "Triggers when a Project is created or updated with the chosen status": "当项目创建或更新时触发所选状态",
  "Triggers when a Sales-Invoice is created or updated with the chosen status": "当销售发票创建或更新时触发所选状态",
  "Triggers when an Order is created or updated with the chosen status": "创建或更新订单时触发所选状态",
  "Triggers when a quote is created or updated with the chosen status": "当报价创建或更新时触发所选状态",
  "Filter projects by status (leave empty to trigger for all statuses)": "按状态过滤项目 (留空以触发所有状态)",
  "Filter invoices by status (leave empty to trigger for all statuses)": "按状态过滤发票(留空以触发所有状态)",
  "Filter orders by status (leave empty to trigger for all statuses)": "按状态过滤订单(留空以触发所有状态)",
  "Filter quotes by status (leave empty to trigger for all statuses)": "按状态过滤报价单(留空以触发所有状态)"
}